928，929，101，就算冇黨鐵，封三隧，拆碼頭，我游水都過海到港島遊行集會！

人哋外國都睇死我哋唔會再有百萬人了
香港人，已經到咗生死存亡之際，唔好再俾藉口自己話冇交通得唔得？
928，929，101，幫幫手，請每人拉多幾個出嚟，感激不盡

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆

到時見

早啲出門口囉
再唔係咪前一晚過海Book間酒店住, 家下唔係酒店勁平咩?

根本依家踏出門口就犯緊法 大家仲以為香港拖得就拖 都仲未肯作戰狀態

推